[P牌仔出po所以一定入元朗]連登仔真係堅有用

政總冇事！禮賓府冇事！中聯辦又冇事！
林鄭政府向示威者開幾十槍都冇事！
而家竟然山長水遠入元朗！
記得檢討下頭盔用乜色同埋護具！